【元朗黑夜】警再拘七名白衣人 涉非法集結 至今共拘19人

721元朗發生白衣人無差別襲擊市民的暴力事件，警方當日未有拘捕任何人，其後先後有12人涉嫌非法集結被捕。事隔13日，今日（8月3日）警方再拘捕7人，涉嫌非法集結，與元朗襲擊事件有關。警方至今共拘19人，稍後將會交代案情。

早前被捕12人全部獲准保釋

元朗無差別襲擊事件，警方早前拘捕12人，首六名年齡介乎24至54歲被捕男子已獲准保釋候查，須於8月下旬向警方報到。另外六名年齡介乎39至51歲其後被捕的男子，經扣留查訊後，亦全部獲准保釋候查，須於八月下旬向警方報到。

該12名被捕人士中，據了解，包括綽號「鬥雞學」的元朗屏山坑尾村村代表鄧志學、綽號日本仔的35歲姓胡男子、綽號姑爺偉有勝和背景的39歲姓張男子、黑幫和勝和元朗猛人高佬安門生、跟隨和勝和「坐館級」猛人雙鷹青搵食的元朗大棠村民等。

告非法集結唔告暴動 咁撚樣都冇破壞社會安寧?

食屎啦，唔係恐襲都暴動啦

19個wtf

暴動啦

8月3日？

應該打錯

獲准保釋

飛天南拉咗未?

真係十九個人頭

有冇咁啱呀

非法集結

7名？700人喎！

拉完就放
冇勾結？收皮啦

屌你老母

戲都唔做，諗住做個數出嚟就解決

真係who fucking cares.
你吿非法集結我話之你多1000人

恐襲暴動

非你老母集會呀，屌你老母

打到人爆哂江見哂紅都只係非法集結

DLLM義士就一獲拉四十個堅係暴徒就兩個禮拜拉廿個唔夠仲要唔當係暴動

恐襲=非法集結

等睇證據不足無罪釋放

22號附近商店全部提早收工 咁都唔算破壞社會安寧？

哦

拘佢老尾 放晒人

佢會話係製造社會安寧，幾靜

我嘅底線係拉100個 每人十碌
如果唔係唔好話有做野

係恐怖主義 唔係非法集結

真係十九人
九百五十萬夠數

呢壇野除非警犬入元朗徹底殲滅黑幫
否則一律視為做戲交人

有budget剩 所以可以拉多7個？！

即係無打過人

非法集結 收檔啦

飛天南條撚屌唔拉????

高調拉又唔見你提堂？戇鳩

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

涉嫌非法集結
收皮啦

得啦得啦 咪又係唔起訴

果個乜柒農莊拉左未
仲有個阿姐，影哂高清相
只捉大係唔夠，果d黑社會入差館當食生菜

幾百個白衣人
拉得十幾個

根本就係恐襲

岩岩好夠數

到警拘黑警先好講啦

暴動阿 非乜撚野集結

收皮啦做show

收皮啦搜到口罩、護士救人都話要告暴動，呢班友有曬藤條鐵通幾百條片影曬圍住人黎打成地血屠城咁你告非法集結？你地唔好去食屎

呢班恐襲暴徒竟然可以保釋，市民點可以唔𨳒你班友係執法不公嘅黑警呀！

咪係 有哂片影住佢拎攻擊性武器
入埋醫院都唔拉

唔會再拉全部刑期一定唔會高過2年甚至唔洗坐 因為劇本寫好左

好撚多呀 屌佢

屌你老母啦嗰日天水圍射炮仗大把人見到姑爺偉個撚樣喎

五個人就暴動，幾十人就非法集結，我屌你老母啦死黑警

暴動罪對非法集結

點睇都係参與恐怖襲擊活動啦話

至少要佢地坐返十碌八碌

繼續唱到元朗

低調放人嗎

無100個唔好同我close file

元朗班死黑警爛到入芯

非你老母呀非
上環就告暴動
恐襲就告非法集結？？
冇撚野呀嘛

非法集結？？？

圍埋開party?
非法集結？

屌你老母臭閪！拎晒武器，有撚晒片，非法集合？

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

之後咪保釋囉

非法集結
食撚屎啦

幾百個入面先拉左19個，睇依個進度黎講應該過多兩三年先拉得晒

哇好快呀，兩個星期就拉到

推

斷正都唔拉，唔好同我講無警黑勾結

之前流傳過夾定拉19個交人了事

都未告 可能最尾告暴動呢

咁都唔係破壞社會安寧？
全港市民最傷心係個日喎

728就拉49個, 仆街黑警

同數簿一模一樣條數

D狗見人個身有哮喘藥同遮就話藏有毒藥同攻擊性武器
，百幾個白衫攞住棍藤條打人上晒鏡就非法集結

轉頭就放

200萬人拉百幾個 有你so啦

死黑警全家18代落地獄啦屌

唔係吿恐暴襲擊？

真係計岩左數19個 洗唔洗再推下架車單野呀

打到人爆哂江都仲可以保釋，我地比人開槍射就暴動，屌

非。法。集。結。

屌佢老母！

拉撚哂囝囝班頂級打手
反而高佬和個班冇事
有人想做鳩囝囝一獲?
o記班賤種仲話唔係玩官警鄉黑合作?

FF下好啦

恐襲，不是非什麼

拉幾個當交人數
呢啲白衫收咗安家費頂多都係俾班狗告坐2年就返出黎
dllm

又非法集結
上環就暴動

太遲了

拘捕完，入去嘆冷氣食野，然後放人，完

提左堂未 屌你老母！

非法集結？

反正都做show 有冇條再輕d

好 齊數 拉夠

打普通人好多有晒樣，直頭要告蓄意傷害他人身體

可能徹控呢
垃圾政府
唔告到佢地十碌八碌都唔收貨

如果黑衣告暴動白衣都一定係告暴動
佢好難唔告暴動喎其實

真係19人邊個先知咁勁

19 vs 49
非法集結 vs 暴動

應該要告謀殺！！

打到咁只係非法集結 你食屎啦

搞咁耐成19人
個度成百人呀手大佬

預約中

打到人爆哂肛都只係非法集結
DLLM 冇撚野啊
起碼暴動 傷害他人身體啦
冇十碌咪撚話有做野

19個之前有流出過？

50個以上都唔知夠唔夠

我想問下
點解佢地仲未提堂
但我地手足就咁快過堂
係因為警狗賠律政司未落charge?
定係其實已經上左court但我地唔知

轉個撚頭 咪又放返出黎

亂拋垃圾呀

迷姦都可以變非禮
何況而家咁嘅情況
無你咁樂觀

幾百人先捉得個19個

黑警 黑社會 冚家剷

香港警察真係冇義氣

算把啦, 不如唔好做戲啦, 放返哂出黎算啦

你明唔明 如果佢唔告白衣暴動姐係話比全香港知香港係冇法治
所以我認為佢最尾係會告暴動

多撚謝呀
捉49個就咁撚快手
而家元朗先捉得十幾個

牙膏廠呀
唧你幾下先拉多幾件
即係當我班鄉親condom姐

告咩先？

最起碼傷人17啦

咁都唔叫暴動 人唔笑狗都吠

只告涉非法集結

起碼拉咗何妖先講嘢啦，拉埋啲嘍囉做咩？

就7月21日發生的西鐵元朗站暴力事件，警方在昨晚及今日，以非法集結罪名再拘捕7人。新界北總區高級警司陳天柱表示，警方翻查附近的閉路電視片段、網上片段及市民提供的片段後，在屯門、天水圍、大埔及元朗拘捕7名男子，其中一名被捕人士，企圖經落馬洲口岸離境時被截獲。被問到為何只以非法集結罪拘捕有關人士，陳天柱表示，今次事件循非法集結方向調查，但如果搜證後有進一步資料，在徵詢法律意見後，可以進一步增加其他罪名。他亦說，調查中搜到涉案武器，相信部分人有三合會背景，警方不會放過任何調查方向，會調查被捕人士的身份和動機，以及有沒有受人指示。

起碼都暴動/企圖殺人啦屌

幾百人，到而家至拉19個，仲只係非法集結，死黑警。

本數簿有除開19 又有除開12 我記得

多撚謝呀屌你老母

最後一筆維穩費到帳了

可以集齊19 人啦

49人暴動？

見晒樣都得咁小
仆街死黑警

葉虎單野咁爆
竟然有人唔知

黑警正仆街

光復香港，時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our times

19個同數簿一樣

黑警死全家啦屌你老母

500000/19

睇黎差唔多交夠數, 上到一百人先好講

咁起訴未呀撚樣

告傷人17係入場費啦
黑警

警方至今共拘19人，稍後將會交代案情。

記者記得問點9解唔係暴動啦

你告黑幫大佬, 石鏡全同何君堯暴動罪先講啦

嗰陣傳950萬，每人50萬安家費。估唔到真係捉19人

不如告喺地鐵講粗口

定額罸款好嗎？

中聯辦比左 9球半

每人半球

要拉唔夠錢

警黑包庇

RTHK 搵到錄影片段
起碼有300幾白衫人聚集

非法集結on9

點睇都係暴動罪啦屌你老母

五大訴求 缺一不可

8.5全港三罷
我願意罷工
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

不撤。不散。
不分化。不篤灰。不割蓆。
光復香港 時代革命

2干幾人拘得19人！

葉虎

非法集結你老母呀過街老鼠

不如告佢地亂扔垃圾算啦

多出嚟你比呀？

屌你老母啦
非法集結

垃圾，做戲就收皮啦

屌你老母 咁撚多人露晒樣捉得19個

咁何君堯拉得未？

屌你老母黑衣人行過都叫暴動
你班白衫揸撚晒武器打人都只叫非法集結

點解唔用暴動拘捕

非法集結⋯

屌你老母 咁撚樣都係非法集結

請呀南哥D𡃁返嚟食飯，食完就走

真係19人 之前數簿計到係19人

真的19 人

仆你個臭街
嗰日之後元朗d人街都唔敢出啊
叫唔叫破壞社會安寧呀 死黑警

嘩,真係多啦,多謝哂喎。
警黑勾結!!

痴撚線

打人就告非法集體

比人打就告暴動罪

我DLLGLM!!!!!!

終於傾好交邊個，安家費搞掂！

非法集結？

一早講左19人原來係真

全世界都知香港警黑一家親 要洗白自己就拉哂白衣人 告哂暴動啦 黑警啲手段你估外國人唔識玩咩
外國人都唔會用你地甘低B嘅手段

無記錯劇本係坐一兩年

個晚同班白衫企埋一齊都唔拉，過左2星期先拉下人扮做野？

屌你老母你班撚樣掃一次黃都唔只拉19個啦

中聯辦派發每人50萬予認罪白衫人士，預計19人被捕

好似7.警咁告都攪幾年